警方：將會主動聯絡中大女同學 希望她提供實質被性侵證據

警方留意到今日（十月十日）晚上，在一個大學對話會中，一名女學生指稱被警方拘捕後，曾在新屋嶺扣留中心被警員性侵。

警方非常重視上述嚴重指控。直至目前為止，投訴警察課並沒有接獲在新屋嶺扣留中心被性侵的投訴。警方將會主動聯絡事主，希望她提供實質證據，讓警方作出公平公正的調查，盡快找出事實真相。

The Police are aware that in a dialogue session held in a university tonight (Oct 10), one female student claimed that after being arrested, she was sexually assaulted by Police officers when she was detained in the San Uk Ling Holding Centre.

The Police accord high priority to such a serious allegation. So far, the Complaints Against Police Office has not received any complaint of sexual assault related to the San Uk Ling Holding Centre. We will proactively contact the female and appeal to her to provide concrete evidence so that we can launch a fair fact-finding investigation as soon as possible.

仲想再黎？

點撚樣實質證據呀屌你老母

戇撚鳩，冇閉路電視，間房黑蚊蚊，比乜撚嘢證據你？調查唔係你嘅工作？cls

無number點投訴呀屌你老母

強女女女犯叫被害者向佢提供證據

強姦犯姦完人叫受傷者搵佢幫手
好撚嘔心

死黑警
祝你早日死全家

俾咗佢咪毀滅證據 咁仲點得㗎

食屎啦屌你宅母

大獲

聯絡埋你老母好唔好？死黑警

係咪想捉入去做二次傷害

你搞完人再叫人搵返你，屌你老母啦死黑警

又想殺人滅口

想殺人滅口呀

叫個女學生搵定律師

要保護個女仔阿

死黑警屌你老母

又想捉人，死黑警

我屌你老母啦黑警

屌你老母乜撚野實質證據
隊個閪俾你睇下有冇見過？
兄弟一定要保護女手足呀

投訴警察課
蒙撚哂面又投訴唔到
想投訴又唔撚比，拉返你轉頭
比你投訴到，有位入就浮你屍
黑警總有一日要還

最後會話冇證據告唔入,分分鐘告返你誹謗

係咪又想殺人滅口呀屌你老母

驚方已成功把所有證據消除

屌你老母

仆街又想做乜撚野

會被自殺

帶人入黑房
Dllm

哇，小心，要立即申請人身保護令。

我強姦完你，我唔認，叫你唔好亂講野，有咩就直接搵我講。
WTF

根本就係恐嚇

由警察保護你㗎會

如你申請

你食屎啦屌你老母你咪撚再搞佢啊

同問

投訴都唔知去邊投，所以黑警咪收唔到投訴

痴撚線，黑警死全家！
香港人，如果連受害人企出來指證都無動於衷的話，不如直接宣佈投降算啦

呢D case外國或者香港舊case會點打

唔撚係呀…咁去美國領事館是否ok

港共政府係咪諗住用緊急法過埋強姦法？
唔撚係講笑
你老母點都要煲大佢
唔係打國際線咁簡單
直頭要比名義我地武力升級
係真係升級到班狗會驚

仆你黑警

不如組織手足輪流睇實保護佢好唔好？真係好擔心佢落單畀人拉.....

睇見公平公正呢四字就火滾

仆街，無人保佢，我諗過多一兩個禮拜女手足條屍會係某某海灣見到。

黑警del曬資料話無做過
然後反屈當事人誹謗
搵日擲落咸水海

黑警無誠信可言

屌 因為投訴冇用囉
又冇number 又冇委任證
仲要自己人查自己人

吓
又唔係美國人去乜美領

一日未解散都唔會信魔警！

屌你

害你嘅人叫你同佢合作

點合作？

唉…

屌你老母
呢家即係恐嚇人啫
死黑警

搵泛民律師保護呀

尼嫁係要保護個女仔先呀

快d搵議員律師幫手plsssss

屌你老味死黑警，又想借d耳拉人?

點提供實質證據，要個女仔攞狗d DNA呀？定提供狗既名？
班狗擺明想屈反個女仔誣蔑警察

慘啦，小心

保護個絲打

出少句聲
屌你老母

係都獨立調查委員會查啦
你班黑警自己查自己
當市民弱智咩

屌你班死黑警死撚開啦
實質證據係咪比你哋班狗再姦多次呀仲要拍埋片呀???

除左美領
諗唔到邊度係安全

另外佢最好出定不自殺聲明
免得被自殺

實質證據
黑警拉人有冇實質證據

收皮啦。垃圾

然後比你地將佢永遠消失？屌9你地啦popo

廿四小時全天后保護

去搵政治庇護得唔得

係全黑房中，就係唔俾機會有證據。貓哭老鼠!

屌你老母死黑警，仲想去搞人

你班魔警搞完人原來覺得會仲有證據？

強姦犯帶套屌鳩你之後幫你消毒身體
然後強姦犯則叫你提供實質證據
否則不要胡亂指控我強姦你
俾證據？叫上帝顯靈俾實質證據你啊？

叫強姦犯去查強姦案，調查結果會係點呢？

屌你老母死黑警，同中共一齊落地獄啦

要滅口啫

屌 癡撚線

醒未呀香港人，係咪要死人先安樂唔撚好再比班黑驚傷害任何人啦！

可唔可以叫個女仔馬上contact國際特赦組織

屌你老母班狗又想拉人入去姦咋嘛

向個強姦犯組織，投訴被強姦
然後班強姦犯，出嚟公開話，你要提供實質被性侵證據，俾強姦果個捉自己先可以
世上居然去到如此戇撚鳩地步

之前metoo 果陣 幾十年前既老強都告得入

即刻著草啦

要好好保護自己

冇人信你班仆街狗

叫佢小心d呀
一定要

又想軟禁滅聲？

黑警，你哋有新屋嶺嘅更表㗎

都戇撚鳩仲搵投訴科, 香港人犯法就刑事調查要拉要鎖要上庭, 你班狗撚犯撚晒D刑事就只係去投訴? 仲要投完唔撚受既投訴科, 含撚啦屌你老母, 宜家有你地狗宿地址,接撚晒你地全家放工, 之後你再去市民投訴科投訴我

點提供呀 冇樣冇number冇cam冇紀錄冇人證

有冇人身保護令

又想話警員記事簿冇寫低呀？

推到出國際新聞啦

去死啦賤種

屌你老母黑警

我屌你老母啦

邊個當日in-charge新屋嶺，全部有record

強姦犯話主動聯繫受害人

大把中共高官走入美領尋求政治庇護啦

好簡單，去民政署宣誓咪實質證據，要班差佬證明佢講大話，一係就班差宣埋一份囉

屌你老母食屎狗

「警方將會主動聯絡事主」
依句仲得人驚

食撚屎啦屌佢老味，出編咁嘅報道

痴線 又想被自殺

快撚d人體自爆啦 dllm死黑警

要port 黎我面前port 我啦

Popo’三害取其輕’回應性侵案，強烈建議集中兩單浮屍姦殺案先

想查就，刑事就自己開file，洗9人報案

你都on9你班黑警已經係人格破產

告佢老母
真係睇撚到嬲到震

你死遠啲啦仆街狗
仲有人信你咩？
強姦完主動搵人叫佢講邊個強姦自己？
死遠啲啦仆街

拿 老實 會唔會係反間計
班狗會咁撚積極?

仆街啦死黑警

如果佢死左,肯撚定係黑警做

分分鐘告過個女仔暴動

去美領

香港人反抗

自己毀滅哂啲證據跟住叫受害人提供
賊喊捉賊

死黑警唔識自己查？要受害人比證據根本On9 女義士快同法庭申請保護令禁止黑警私下接觸你

請立刻去美領

㩒錯負皮sor

仲法庭保護令，你訓醒未呀

強姦犯強姦完人哋之後叫人同自己報案調查自己

日日大把警暴片...你想比人投訴 你全部人蒙面遮number ddlm

希望個女仔安全....

死全家

即刻尋求政治庇護 去美領

屌你老母死黑警

收撚皮啦屌你老母

比資料黑警自己查自己

如果認到把聲黎認人
個官信唔信佢講o既野?

backup

立即要求警方執法公開透明

咁咩都唔做等比狗殺？

一定已經比人用消毒水洗乾淨晒喇
可以比到咩證據呀

個女仔本身已經係家暴，冇一個屋企
中大唔該你好好保護
魔警，你敢再掂個女仔，唔好話3萬，30萬都唔怕你

無number
黑暗環境
講乜都得啦

依d case打上法庭都冇用
真係送走個女仔好喎

點投訴呀？成功率有幾多呀

垃圾黑警

屌你老味
你搞完人哋然後想搵返人
你仲唔係想殺人滅口

點撚樣證據呀, 都on撚9

班狗鳩撚完未

死黑警唔好出嚟獻世啦

中共主動聯絡64逃亡人士，要求提供64案發詳情作跟進

唔去狗屋落口供就告9你阻狗扮工，再侵多次

香港警察係咪賤到咁呀?
仲想二次傷害人地?
以前覺得示威者唔應該打警察, 要對準政權
而家覺得其實對準政權之餘, 要點樣對待呢班冇人性既殺人組織都冇所謂了

去美領就立即去美國架啦
有排都無得返香港

你老母pprb唔係好鐘意叫人主動聯絡你地咩
唔係話放長雙眼睇咩

黑警，我屌你老母！嬲撚到我

尋求政治庇護都得我怕今晚班狗就去左捉人

仲諗e d, 佢就黎俾人殺死啦

食屎啦咩提供證據呀
你係警察你要查架

屌咁撚快就要搞佢

死黑警一次仲唔夠？

屌你 又想殺人滅口

屌你老味仲係咪人嚟㗎啦

屌
班警執柒佢啦

咁有心跟 唔係應該話立案調查緊 再向大眾交代咩
受害人提供証據係咩玩法

你肯放老閉出黎咪有證據囉屌你老母

推

即係用完碌鳩姦重想用手指撩
揸完波重想奶

委任證number叫咁耐都冇就唔好做戲啦

diu 咁得戚

黑警又想再殺人滅口！

個女同學如果有咩事

我屌你老母啦 少條毛你都仆街

快啲揾政治庇護呀

You can talk to her lawyer 死黑警

係警局內發生既事要受害者比證據比你查？
弱智無下限

黑警無人再信你

想捉多人地一次呀
，屌你老母黑警

搵定義務律師幫手先
寫定不自殺聲明

你咪撚搞佢

駁唔到

真係當撚左自己公安？
大陸就係自己搵證據證明自己清白或受害
呢度係香港搵證據係你嘅職責呀冚家產
仲要人提供俾你？？？
又係你地班狗話新屋嶺冇cctv
入黑房連個樣都見唔撚到
有證據係身嘅手足都俾你班黑警推撚左落樓推左落海啦
屌你老母死黑警

「實質」證據？
強姦犯問人攞證據？

你地唔撚識自己查㗎，快啲開始調查啦，電光石火啊，又話嚴重指控，唔好得個講字。淨係識等收order做嘢，唔怪得俾人話唔係人啦

性侵點撚樣比證據呀 屌你老母

dllm啦
證據唔係你地搵咩？咁你地仲要做咩？負責製造罪案？

Those textbook type of statements are so politically PROFESSIONAL that it is trying very hard to :
1. serve PR purpose !!
2. take themselves off any responsibilities since they DID NOT get any complaints!! ( standard implied DISCLAIMER for legal purpose: "I don't know it, don't charge me, not my fault ! ")
3. create good impression in public since they claim they will try to contact her...
4. salvaged their public image of police department and Lam !

Salute to popo's PR department!!

I truly doubt their sincerity !! It's not the first time they heard about abuse complaints on that "detention center" in public.

They reacted more quickly this time only because people and mass media have DETERMINED to push and publish it locally, online internationally, and notified human rights organizations.... !!

PUSH !!

The world should know about such DIRTY deeds CONDONED by HK government...

大家知咩事啦

強姦完人要人比反証據個兇手話佢強姦

法庭保護令咪就係絕大部分官奶共無德
仲唔走真係死硬

之前個男仔已經比人用消毒藥水洗佢身體
毀滅證據

Cctv係警方到喎屌

快啲去領事館

自己查自己？又想恐嚇受害人？

帶GPS係身啊

頂佢地個肺

一定保護佢

提你老母死黑警

收皮啦垃圾狗仲衝出黎 屌你老母

無恥

主動聯絡 --> 再強姦受害者 --> 殺人 -->夜晚棄屍-->清晨發現屍體 -->死因無可疑。

真係無腦

實質證據? 實你老母咩!
專登去到新屋領就係乜都無, 求救無門, 叫人攞實質證據?

幾時變到要幫你查埋案？

姦完人仲要問人攞證據
係班狗先做得出

4pm 講大話重講唔夠？你哋會公平公正邊個信？信你都白痴！

希望女手足見字即刻去美領

你地都滅夠口啦，又跳樓又浮屍，
積返啲陰德啦好嗎？

FF: 警方：將會主動聯絡中大女同學 希望她提供實質被性侵證據

真實: 恐怖份子:拉呢條女去做慰安婦

好心你收皮啦死黑警

一定要有律師，議會跟進，仲信你班黑警人渣都不如

真係好撚想嘔
唔想推啲人渣敗類講嘅廢話 唉屌

無人再相信警察
亦到唔可以信
你地當中利益輸送
互相包庇
擁護共產政權
香港人一眼睇到
唔好當我地弱智
而家唔係濫捕
係濫殺
交比黑警調查即係想死多個人？
到時死無對證CLOSE FILE
過一排又再殺過？

香港人面對既唔止共產黨
仲有一班連共產黨都管唔住既狗

[size=6]以牙還牙 以眼還眼
血債血償 不共戴天[/size=6］

係無論出現幾多隻浮犬都唔割

岩呀 有人話條女作假。 咁條女 叫埋其他受害者一齊出聲 咁咪得囉 如果真有其事

狗閪廢警

係咪想用鴨嘴撐大受性侵女仔個西揾證據呀

真係痴線

滅口

個實質証證據四隻字極奇涼薄
個場係你既d證據係晒你到點比？

仆街啦，又恐嚇要拉女手足返去比你班仆街打

點解香港會變成咁 以前仲天真到以為法律會保障每一位香港市民 依家班狗強姦 殺人 睇你唔順眼就打獲你 記者影住都照打 甚至連記者都打埋 完全唔放法律係眼內 做衰野做到出晒面 但就無人制裁到佢地 香港幾時先會出現黑警審官

自己人查自己人有咩好查 未查已經知結果會係點

痴撚線乜9實質證據
洗唔洗切撚咗個閪出嚟俾你驗

on9 仲要比實質證據你 你地嘅職責唔係搵實質證據出嚟?印尼女記者就唔叫自己去搵實質證據 香港人就要 第日有殺人案 你咪叫個鬼魂搵實質證據再報夢比你地聽呀

個位女同學應該立即到美領尋求政治庇護
黑警可能想滅口, 保住條命先

返去新屋嶺再姦過

警犬死十八代

口交咬斷looo 9

Cls 性侵完人 依家仲要叫人過多次黎
係黑房 又冇閉路電視 點樣提供實質證據

痴線 又想捉多佢一次

黑警死全家啦

殺黑警

跟住就會話想驗DNA，又捉事主返去玩一輪最後沉屍大海

信你一成都死
之前個爆眼記者又咪搵pprb蒲頭

記得寫定信話自己唔會自殺呀

仆街！個新屋嶺有cctv咩！831地鐵有cctv啊，你班仆街都無主動公開啦！自己人查自己人，捉條鳩啊

反過嚟講,目前除口罩女生處境非常安全,因為受關注

痴撚線咩屌

黑警死全家

dllm要仲要再傷害個女仔

on9

On9

重點係有人報警
警察點解係要人提供證據嗰個

雖然受害人已經好慘，但係真係希望佢可以堅強的。或者佢身邊嘅好朋友，甚至男友，可以鼓勵佢組織返被捕後經歴，詳細地講出乜野事。否則班黑警可以話你老屈。
即使最後可能都會比班pk逍遙法外，但始終有的野大家可以邏輯判斷，例如:幾點被捕，被捕之後點，比人鎖係邊，班黑警做過乜，佢地有冇要求見律師，如果有，最後律師幾時到等等。
最好可以聯絡埋其他被捕人士，一齊發聲，講出真相。
當然一定要搵有律師幫手。

Cls

中晒心聲

屌你老母死popo

受害人講嘅就係證據! 法官信唔信係另一件事。但首先一定要搵到邊個pk做嘅。有的野一定有紀錄，例如:邊個黑警拘捕佢;被捕後邊個負責看守佢;看守過程佢幾點食野，飲水，去廁所，見律師，有冇其他人接觸過佢;邊個幫佢錄口供等等。

仲會信班死黑警，未又系自己人查自己人

死黑警 我屌你老母

推推推推推推推

強姦犯比天收

又學大陸果套
一係證明自己無罪
一係證明人地有犯罪

證明自己冇罪係要你自己拎證據出黎
而唔係要個受害者拎比你呀屌你老母死黑警

咩叫實質證據
例如黑警精液?
定係DNA?

講野唔撚用腦
你歷史上咁多單告入既強姦案有邊單有"實質證據"
除左CCTV咁岩影到

賊喊捉賊

死黑警

呢D係形事
無得選擇性唔處理
民事都仲可以
唔知有無錯

係咪痴撚線
仲要搞鳩人
黑警死全家屌你老母

屌佢老母 一定又想攪9人啦 班死黑警

屌你老母啦 除埋褲俾你驗呀 仆街

出咁多糧唔撚洗做呀 叫人比證據你做埋你個份
要學公安就收返公安份糧

Cls, 香港幾時要原告提供証據？
應該警察接到報案去調查去搜証

想女主去返現場案件重組？

班狗都戇鳩搞完人清洗罪證叫人提供證據，有幾多單強姦案可以真正搵到精液等證據入罪？基本上都係靠證供同2位當事人身膚地點去審

案件重組再嚟多次

係咪又跳海呀 無可疑又

幫你調查搜證
狗究竟有咩作用

呂麗遙提供左未？

仲信黑警？on999

想再恐嚇人或者告人多條charge

想知未問你自己班狗囉

原告變被告

咪係

係咪想人消失咋

到時消失埋就大件事

痴線! 乜證據都被你毁滅哂啦，死黑警

仲想執多劑？ 然後拉埋個女仔？報你老母

洗唔洗搵到滴精先叫實質證據

收皮啦死黑警

入去比你搞多次？

咪撚掂佢呀仆街

想滅人口炸

講野咁撚無腦，屌你老母！走開啦過街老鼠！
叫班強姦犯去再嚴刑迫供受害者，痴撚線

藍絲打人都係刑事

Cls 自己搵證據prove la

你唔講 我點知仲有咩證據未毀滅阿
死黑警 死全家都便宜咗佢地

根本係恐嚇受害人！無法無天！

叫D狗提供精水呀？白痴！

大家都知結果嘅情況下。仲要受害人去被告陳述經過，雙重創傷，cls

叫咗你哋捉狗玩！死唔做！最後被狗玩！算啦！認命！

強姦犯問點解唔聯絡強姦犯投訴強姦罪等強姦犯處理強姦罪?

再老強

香港市民洗撚你地跟進咩

死黑警 唔洗你地查呀
等去海牙啦

要幾仆街先可以講啲咁嘅嘢？
二次傷害？

比個閪你查？
屌你老母新屋嶺入面環境係點無人知
推翻你嗰啲紙上理論嘅一個證據一樣都無
三個私刑警最後都係告傷人了事
信你班狗查案不如我地自己做判官好過啦屌你老母

調查過程一定大量言語侮辱同騷擾，想逼死個女仔

真心on9，你會唔會同強姦你嘅人投訴話自己被人強姦咗呀？傻X!

全香港人一齊保護佢

成撚日叫人提供 班狗平時咪好得閒

D黑警個腦生草嫁 比你老母個閪黍睇下

乜都比你地洗晒dllm,.叉雞飯

翻焯狗

黑警好撚黑人憎好撚噁心

屌你老母陷家產

一定要保護吳同學
佢朋友麻煩保護佢出入

同大陸接軌
支那係要你自己搵證據證明你無罪/你想告人
以前嘅香港就警察搵證據證明你無罪
依家？

想滅口？

擺到明想殺人滅口啦

屌你 要受害者提供證據
即刻建立警員DNA庫啦，以後有得對質
死黑警

叫受害人提供實質證據
我都係第一次聽

想點爆大穫就想搵返人 整多單棄屍案？

你提出證據證明冇性侵先岩

幾時聯絡骨折腦震盪果啲呀

可能想人地打開閪窿挖啲精出黎

食屎啦 仆街 投乜撚野訴丫 我地要求解散警隊丫 你班仆街含家產

現時黎講唔應該接受， 同isis 舉報恐襲有咩分別

首先入去立案，
受害者一定會二度受傷
仲要幫對家做公關show
新屋嶺發生ge事根本唔會有証據，連cctv都無，
強姦犯又睇唔到
如果現在同對家合作，係認受緊對家的執法合理性
另外亦係某程度係支持性暴，
因為呢個劇本可以無限循環，
下次又走多個出黎 ＞主動聯絡＞立案＞証據不足close file

要得到公平審判，一定要有獨立調查會作前題

司法制度環環緊扣，
現在執法一環出左問題，
意昧司法制度崩壞緊，要尋求公義難上加難

你話我嗰晚老強咗你 你想我負責
好啦你今晚上嚟2046號房
我畀個交待你

這是正式僱用的警員嗎？

無賴到呢

你班仆街狗唔撚好接觸個位女同學呀屌你老母
中大既手足們可唔可以幫幫手保護一下果位女手足?

查撚晒班仆街

仆街 如果個女仔俾唔到 係咪會告佢誹謗

班賤種想姦多次侮辱人地多次 再告暴動

屌你老母,班狗擺明就係驚有證據
chock 個受害者拎證據,無咪扮無事發生
真係比證據之後真係乜撚都做得出
黑警死全家

屌你老母死黑警！

d狗仲咁好心保留證據？